下一世你地願唔願意繼續做中國人

願意 正評
唔願意 負評

呢度冇人係中國人

繼你老母續

abc cbc bbc ok

利申 香港人

香港人唔係中國人，而係中國養既狗

本身都唔係中國人點做?
你隻支那仔做永世都做中國人啦

連香港人都唔撚想做

打完飛機記得抺乾淨啲精

有錢就做乜人都得
無錢就做歐洲人

我而家都唔係中國人

五毛戚繼光

又係波台狗

一百年之後都唔知仲有冇中國存在